啱啱收到稅單....

就知一蚊交稅大法又要重現!

ching話 "由於現時「一蚊交稅」已經好少人理，連登亦少有討論，而我個 web hosting 亦差不多到期，所以 將會於月底前下架。 要趕尾班車嘅朋友請自便 。"

所以大家快的install番。一分一毫都唔可以比港共賺，寧願歸誠哥。

有無聽過延期年金？
好似係一個損人不利己嘅扣稅方式
有無得諗

啱啱search過下
好似類似儲蓄保咁
要五十歲之後先攞得到
好似無咩彈性

交多一蚊

仲交稅？

利申：6月之後就冇做野冇稅交

免稅額60,000 一人最多可以交小10,200

連登仔臥虎藏龍
就算交一蚊都唔好益港共

可以做5年 5年後拎返本金
損人不利己嘅方法

咁睇睇先

我都研究緊
當儲錢
最緊要唔使養黑警